G-market大量平價口罩

kf94 都係$188 60個
醫療用1860 n95都有 大量庫存

運費sf $30唔洗
Ems 先$124

link plz

更正 係$191 60個

貴到仆街

保命 然後攬炒

咁都叫平，係咪食炒價食傻左

大量庫存

平價

快買

香港炒得太貴

cls咁叫平

自己慢慢睇 最緊要唔使搶

Thx

有平有貴

$30/50個 PM2.5 運費$30算係咁啦 同埋係越南產

推

G market質素參差有機會買到假野
日本網有既話都訂咗先

日本運費太貴

KF94 係黃沙口罩喎

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推！

kf80 94 mic 普通PM2.5係越南產

平個隻3Q premium 係咪無用

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

平個隻好似都有PM2.5

PM2.5同防病毒係兩回事

呢隻隔離講過唔防（佢話認證咗但冇數值顯示出嚟）
同好似係中國做

問題?
睇好多地方都話KF94 大概等於 N95

kf94 同kf99級別係可以

#765

不過網上大部份都係話韓國KF94檢測 大概等於 公認N95檢測
同埋圖中呢隻係MIK 同埋好似都係大牌子嚟

利申買咗一百個

如果係n95 級別就唔算貴啦

PM2.5唔係都有用咩

PM2.5即係2.5micrometer
大約係BFE咁上下
但飛沫要求PFE 即係0.1micrometer
戴咗會變成自我感覺良好

琴日本來買左 但7號先出貨 仲要5至15日運就cut左 今日去amazon買就算

咁買kf94好似抵啲圍返$3.x一個

我都買左3Q個隻 係咪廢㗎？

我都買咗 諗緊cut唔cut

我都買左

應該唔廢？

係咪打錯topic, 大量貴價口罩

睇圖都幾ok
pm 2.5
pfe,bfe,vfe都99%
又有ce 又有FdA 認証

平你老尾

打手？

係

kf94差唔多啦

唔知邊d先有用

其實Amzn, 樂天 好多冇哂貨， cut單... 加埋台日宣布唔出口 口罩你未買到的 多個方法唔好咩

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

kf94 睇study好似particle penetration效果同n95差唔多
但係唔知邊隻係醫用同埋防唔防fluid? 因爲望落似係for 防塵
有冇識韓文既巴絲可以幫下手

有冇人比唔到錢 比咗2次都唔得

KF(Korea Filter)

若你選購的是韓國製造的口罩，就要留意包裝上的KF數值，KF是韓國空氣檢驗過濾器的縮寫，而口罩的密度以「KF80」﹑「KF94」及「KF99」作為標準，「KF80」中的「80」即代表口罩可阻隔80%以上微細粒子和病菌，而「KF94」和「KF99」則代表可阻隔94%和99%微細粒子和病菌，如果想有效阻隔病菌應選擇「KF94」或「KF99」。

應該防到

Natural Harmony 4層濾網口罩 (하모니코리아 KF94 4중필터 미세번지 황사마스크)

Natural Harmony的4層濾網口罩系列分別有成人和小童專用的大小，亦有黑色版本，同樣為韓國國內生產，強調不會使用來自中國國內的低成本濾網，並採用人體工學設計，鼻樑金屬線比一般外科口罩更貼近面頰，口罩的曲面亦可提供適量呼吸空間。KF94級別有效阻擋94%大小高於0.4微米的微粒。

好貴啊

但依個價錢係咪炒價？

唔係 本身都貴 如果係接近n95級別$3.x個都正常

我望左其它倆款KF94

倆款都係KF94級應該同你個款差唔多？下面個款有埋n95認證 但係點解平咁多
唔識韓文唔識分辨好無力

大家點睇？

呢款幾靚

LM

kf94應該都一樣 牌子問題

似普通野買上面個啲好過

gmarket好多大陸野…

搵到個韓國

喺Gmarket 買野急唔黎

佢地顯示個庫存係假既，要好似淘寶咁問賣家有無貨既，盲bid 好容易遇到賣家無貨

可能因為語言不通既關係，佢無貨都唔會通知你，你只會見到佢成個月都唔出貨，有d 賣家無貨嫌麻煩就會直接退錢

諗住買呢隻
有冇巴絲買咗 ok嗎？

有人話大陸公司扮韓國野 我都買咗但cancel咗啦

我訂左

呢隻支那製㗎
仲要湖北省
google 翻譯咗先好買呀

買咗未到

雖然呢種野幾大爭論，有收到嘅巴打話其實唔係咁差

自己覺得貴又要買大陸製既就自行承擔風險啦

韓國口罩有咩防病毒標準?

呢隻唔work
Kf94得 但 貴

岩岩係日本family mart 見到隻蝗掃左成籃口罩

買左 未到
唔取消喇 有問題 起碼都有野用住先 再搵
依家到到都搶 d黑商又四圍積貨
唔好咁樂觀 你要預頂到去4月

買之前有冇睇評論架

留名

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

人民自發，架空政權

慢到仆街

唔平, 同埋有排先ship

韓國好多大陸野扮日韓貨同好多假野
而且質素有參差
佢地多數買黎防麈 個kf94隔到94%菌都唔知真唔真
不過可以買黎頂住先

我都買左 吾取消啦

請問呢款係乜料黎？好唔好用？

[member]同問#please#mouse[/member]

有人係fb話係韓版救救
依家好淆

係gmarket買記得睇埋間鋪啲info 睇下有冇皇冠 同埋啲review 最好係啲大鋪到買

下？我落左訂添

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

呢隻好撚垃圾 薄過紙

利申：之前買左100隻

呢隻唔得的

買咗KF94 等出貨中 希望寄到

好有伏味
我都見到但諗都唔諗就飛走咗睇其他

我買kf94 100個198蚊

之前見佢有曬咁多個認證同埋bfe vfe pfe先落單......

想知呢兩隻得唔得

你見咁平就知咩事啦

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你

得 正常kf94

有冇link分享下

link

Ems快定順豐快？

Link

一定係ems

差不多 但差成百蚊就梗係順豐

劇左20盒全家連朋友

唔知幾時到

上面嗰隻4層 下面嗰隻3層

啱啱買左呢隻14x 105個

咁平有冇link

絕對唔信韓國佬
呢d性命攸關嘅嘢

比佢cut晒單

痴撚線依家炒到勁貴

Kf80其實得唔得
都成2蚊一個

唔係喎屌 定係呢個價錢50個

唔得 kf94都係$3個姐

仲差個普通外科口罩？

50個啦

唉仆街

今朝買200零蚊，而家貴個double

其實係咪我on9
搵咗好耐最平都成4至5蚊個

兩個鐘前買，$400，
升佐掛

咁撚癲
連網購都有得炒

多數幾快送到？

韓國都放緊新年假

咁其實有冇話單獨買啲400won嘅買100個會好啲
都好似差唔多價錢咁
又確保到獨立包裝

我見呢個牌子有出開清潔用品

買咗呢隻 佢就話效果匹比N95 我係咪信好

瀏覽器問題

your credit card info...

$4一個有少少貴 佢而家成個網既口罩貴咗好多

佢如果真係做到N95效果 我唔介意$4一個 但對韓國牌子零認識
台日網都收咗皮 last resort係問美國朋友幫手寄

但呢間第一個價$14x係幾多塊？
連數字都無

嘩 屌你 本身賣3x 炒到80....

前日買完琴日睇已經out of stock

今日轉咗"配送準備中"

再睇番價錢加咗價，50 個貴咗成10000won

有冇人知呢款係點？明明買個陣話28號ship 但係今日又話2月10先ship

我都買咗未出貨

希望夠用

我25號買左 又係未出貨

今日買嘅2月10先ship炸
應該之前買嘅冇事掛

揀左sf佢係咪會送去save 左個地址果到，有無得揀智能櫃

填地址嗰陣直接填sf locker個地址

岩岩係ig都見到有日本超快適口罩買
好抵屌 30個都係198 大家都上ig睇下有無

運費貴有無興趣夾單？

30個198 除番開 6.6 1個 真係抵屌?
不過呢個時間 搵到都算係咁
FB有間 自稱黃店 賣500$/30個 條友係日本搶左好撚多貨

條仆街炒家

錢好少事...寧願買質素好d日本罩，唔係好信gmarket，以前係gmarket買護膚品買到假野

3-5蚊內田KF94/99都可接受
香港買大陸貨都係咁嘅價

你幾多個人用先

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

我晏晝喺日馬入咗 150 個，早四日又喺美馬入咗 400 個，2、3 個人用

韓狗 不了

呢隻好唔好
啱啱大量入貨左
點知買完先同我講2月7先開始配送

呢隻幅圖咪救救mask唔好買 質素好差

改左包裝？
我仲買左$500
依加可憐時勢有都算係咁

未ship可以退

有一單3Q終於發貨

唔理啦屋企人話係口罩就得

咪玩啦 呢款同冇帶一樣 阿里巴巴2.5一盒

work?

等你包膠

超快適正常藥房買都要2000円盒
計埋運費佢又真係唔係賺好多

利申：月頭係大阪買左兩盒

睇錯佢30個。我講2000円係50個。咁真係好撚貴

咪玩啦救救 退咗佢啦

買左幾多盒？

重未到Gmarket 個倉，唔知幾時先到到香港

我都睇緊gmarket d口罩 但又唔知邊間好

8盒，分開兩張單，各4

另外喺日本買咗6盒，未有聲氣，恐怕兇多吉少

依家好多變曬炒價...自行決定 kf94超過$4個就不了

炒價唔緊張 係驚假
想買K99比屋企人用

比人cut左單喎

ching 幾時買

咁貴買kf94不如買astm lv1 有95%過濾

其實有普通口罩 個個衝哂Kf94 做乜

無口罩既 可以買黎救命既
但真係唔叫平

今朝一早見到好多 K94 連$3 個左右

有咩推仲 韓仔口罩

買邊款cut左？

樓主賺幾多，一齊share

gmarket=韓國amazon

打face mask咪有 但你小心d好多假口罩

韓國放緊春節假 過埋今日應該就差唔多開始發貨 我都買左

24號

喺gmarket除咗kf94
普通口罩大部分都係made in china

有冇人都有買呢隻或者知呢隻得唔得

inguard 食唔食炒價好，4個幾一個

我都睇左呢啲資料
佢又有FDA認證又有nelson lab做過TEST
我自己覺得係work既
但有人話唔work, 唔知點解佢咁講

趁佢未ship即退啦 救救mask戴左等於冇戴 買比屋企人買啲好啲架啦

我買左10盒3Q premium plus，爬完各類文之後我退左貨，我發現佢連檢測報告都冇，前幾個post有巴up過一張話3Q結果得KF80個張，係3Q另一條line 3Q dual plus黎，個款口罩貴過3Q premium/ premium plus一倍，dual plus都得kf80，平佢一平既premium連報告都冇，可能連KF80都冇，dual plus都得KF80至於premium寫既vfe 99%真係信不信由你，btw佢內容擺啲唔同國家既證書上黎，但啲字特登細到睇唔到。

係邊到check 佢幾時ship,前日買完都唔見有update

係咪呢個?

我都買左下面Inguard個隻
今日發左貨 應該依幾日內到港

仲有邊啲網有得賣

app到有寫幾時ship 做咩抄我名

3Q plus個隻得唔得
樓上巴打係咪話假嘢

我仲搵緊資料. 暫時只搵到佢話PFE係99%係真

我都係24號買，都係轉左配送準備中

啱啱落咗單先追post
見到隔離po都話伏但又無用家comment
而家仲諗緊can唔cancel

佢只係show左pfe數據係99%
面bfe同vfe個份report有兩頁
佢就偏偏冇show到bfe同vfe有數據結果個頁
所以有啲可疑
我退左貨啦，唔冒險啦
大家自行再考慮退唔退貨啦

試下轉IE 唔好用google chrome
或者用PayPal

會唔會買得太平呀ching

依家gmark口罩貴左好多

係咁起價, 仲貴過日本
又要等二月中先ship

made in 支那

計埋運你預220

利申： 買左

呢隻好野來
不過我睇唔到有pfe vfe
Bfe過左

韓國生產

依個早排270 100個

MIC

係
大家唔好再係gmarket買口罩

越南做 （佢聲稱）

不過有獨包裝 要勉強用 都買獨包啦

上面都有 $285 100個 依家$400 60個 cls

上個月33.33 已經升到41
連運要50
而家80 不如轉另一隻

唔得 大陸野來

得
用緊

Sf 最耐1星期

你要double check 出唔出到口

平靚正野 佢唔出口

50枚
標題韓文寫左

要好小心

Gmarket 畀eBay 收購左後
每況越下

咁岩sf運費特價炸 遲d貴番

買咗呢隻 3蚊一個到 有無人知掂唔掂

個價假嫁選擇完款式嗰度要再加錢
幾日前未加價前買
除番都要$40蚊盒
正常價啦
而家冇晒貨了

呢到有啲錯左，上面圖二測試產品係3Q듀얼 플러스 (Dual Plus)，唔係測緊圖三個款3Q프리미엄 플러스 (Premium Plus)。口罩post由4開到十幾，都仲係冇人澄清。

👇🏻3Q 듀얼 플러스 (Dual Plus) 即係圖二個評測報告，得KF80。

👇🏻3Q프리미엄 플러스 (Premium Plus)，乜報告都冇，連KF80都唔知有冇，大家通常都係見到呢款多。

（有冇Plus只係鼻個條野有分別，口罩其餘構造包括過濾功能有冇plus都一樣，唔好以為plus左就等於阻得到）

dual貴過premium一倍，但dual評測結果只得KF80，平一倍既Premium查極都冇第二張圖既評測報告。

btw premium個貨品介紹會有齊bfe pfe vfe係99%，但！係！睇！清！楚！佢寫個行vfe只係寫過濾到99%花粉！唔識韓文隨時被佢地fake到，唔好搏，但岩唔岩你自己請自行決定。

個盒寫住dental mask, 一樣ok?

有人係fb問過k kwong, 佢覆ok

3Q一盒$95貴唔貴？

任何評測結果都冇白紙黑字證明，我自己韓文6級爬左成晚文都信唔過佢所謂既vfe 99%過濾花粉，請自行決定我買左，已退款。

我買個陣一盒4200won

樓上巴打話pfe 99%
呢樣是咪真？
定係其實講緊dual plus?

佢Nelson lab result真係寫premium pfe 99%
但bfe 同vfe 就冇show

有無手足哩幾日成功買過KF94 立體款
連運費大手一個幾錢？

佢應該冇認真咁睇過
因為我初初都比3q呃左。心諗咁多認證cert應該ok
但原來佢混水摸魚
只係show pfe既數據
冇show bfe同vfe
而且vfe99%個張圖仲要係寫花粉⋯

如果真係pfe 99%都ok

Copy from懶人包:
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

係驚個report其實講緊另一款

泡菜平面口罩又真係唔多寫data

另一款出名既yuhan kimberly又係個盒乜都冇寫
但大公司有信心d既

咪傻啦 $40最多

$3

所以真係自己衡量
岩岩我send個張圖佢話vfe係花粉阻隔

佢有一款包裝有盒有寫埋bfe 95%

有冇成功嘅例子？
會唔會畀人cut單？
順豐唔係唔送口罩咩？

原本諗住買呢盒，但寫dental mask又卻步

日本城淨係得BFE一樣大把人狗衝

咁3q有pfe又有番少少信心

我樂觀d諗
Artwork係d賣家亂鳩咁黎
Report話premium有pfe就信report啦⋯⋯

不過有更多更有信心既選擇既，唔一定3q
就算pfe 真係99%都唔知佢講邊款
呢個牌子又係支那牌又好似冇官網咁
點都好似對佢有啲卻步
所以都幾掙扎真係好大爭議
除非佢公開vfe同bfe report既第二頁
可能對形象同誠信方面會增加啲說服力

我都有咁諗過，但都有啲卻步所以退左款

買左好多盒3q premium
睇完上面好驚
但無vfe 有99% pfe無事掛

用sf會運唔到尼香港？

用外科口罩同n95比

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

Ok 的

請問有冇人知YKGC dental mask work 唔work?

宜家變哂勁貴。係咪玩完了

係 食炒價唔好買啦

呢隻信唔信得過 見佢有好多貨

喱隻得唔得?我見佢有哂證書 但係證書係韓文唔識睇

但呢個有3款 但買個陣冇option 比你wor
第一款得30個
其他有100個

同埋我再睇返comment
之前係有得揀
家下冇
睇怕冇貨

我買果陣時仲有3個option比你揀
但係3隻係咪都得

麻麻都已經售馨了。

係
都寫kf94
只係數量同顏色唔同

巴打唔該哂你

diu gmarket都有好撚多口罩係made in china

家下炒到好貴 我都睇緊邊間平
本來有間平 但唔送外國
不過gmarket買野用sf 其實好快到
記得拎哂coupon

我上個月買
可能啲人見3M 就狂掃

我睇好多都韓國wor

我而家都係preparing for shipment
我擔心會唔會cut單

韓國已經放完假 所以正常有貨既話 呢2日應該會發貨
星期五未有既 你可以問下個online客服
唔係就可以cut單了

我係擔心順豐寄唔寄到香港

唔係掛有得比你揀順豐 正常唔係都會送架咩

寄
買過幾次

24號買左60個kf94 31000won 沉日status轉左即將配送
今日見到已經加到72000won一個double有多

有冇人識訂可以幫我訂兩盒
我一盒都口罩買唔到

KF94唔係屬於外科口罩吧ching 設計功能亦都唔一樣
同埋人地研究的確係用韓國KFDA(MFDS)同美規NIOSH比較喎

你睇睇 Ref:

我都買左，因為睇唔明韓文就掃了。
依家G媽好多口罩都冇貨。
睇黎要再轉戰其他地方買了。

牙醫直接對住人地個囗 dental mask唔會太差

呢款都算叫幾平下
但我睇哂成篇文 都冇見佢寫咩國家造
睇下有冇需要

睇spec 係ok
到左手就一般啫

呢盒好野來

佢只係講左制做員 冇製做國

在報關單寫上facial mask或surgical mask或mask, 順豐一律扣起，不可經SF順豐。

fc?

想問點解唔得嘅 明明放落購物車個陣寫支持全球配送

原來有寫made in korea
但家下再睇已經sold out

好多時都係咁 如果唔支援就要用韓國集運

唔識用😭

驚體積重

有冇link?

下？

屌?!

屌？？？？

有啲好野 佢只會內銷
所以係咁

唔會 我運左好多次
勿信謠言

用韓國集運係咪好易計體積重？

已經有幾個個案經Amazon網購交順豐托運遭扣起不付運。

佢用quantity 計

邊間？
Buynship會計體積

早幾日買個d 已經俾人cut 單

你地check下

請問點樣可以揀自取/智能櫃？

岩岩睇取消左仆街了

25號訂，被cut單了

babycondom好多人被咳單 molamola

ching買邊款

屌好撚驚俾人cut 25號訂

一款M3，一款AF94，cut cut cut

買左5盒呢隻有冇伏

我都cut咗

佢地幾時訂

25號買 比人cut單

same

24 25號咁上下

尋日買已經升左價既都俾人cut 單

睇黎話有香港人去韓國同供應商大手掃貨係真

請問這個有用嗎？

去緊warehouse，有冇人去到呢個step被cut?

係 24號買比人cut左

我就黎發癲。係咁check gmarket and amazon 個仆街政府考驗緊香港市民全球採購既能力。點解

今次係全球疫症，日本同泰國已經有幾宗本土感染

如果有本土爆發，佢地本身都唔夠用

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

訂左兩單 一單準備配送 一單即將配送 唔知仲有冇機但快遞簡左順豐就算有貨都唔知會唔會被扣關 好擔心

Me too

尋日買 有單今朝話delay, 點知下晝咳左
仲有幾單前日同尋日買 睇黎好快被咳單

babycondom仲有大量delay到3月尾

一樣keep住f5 email

25號訂已被Cut 絕望

上門

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

其實冇乜spec
又冇畀原產地

屌 23號訂 今日send email嚟話商品預計27/2/2020先會寄出

唔會cut 出左倉

啱啱訂左20盒 係咪cut硬單

28號訂已經發貨

唔矢我都有單畀人delay到331

係，所以我唔信咩新年之後好多補貨，同之後會加快生產。因為宜家係起碼要同十三億定十四億人爭

仲話四、五月先peak

訂邊款？

331?

331？咁你諗住cut單定等

我要睇埋其他單出唔出到貨先

Kf94

我delay到227 都唔知cut定等好

屌咪撚幫襯依度 咁撚閪 落哂訂 因為賣平左就cut你單

我有15盒 佢話131出
但一日未出
都信唔過

24號訂 shipping soon 喇

我夾咗好多fd訂咗50盒 都唔知點好

唉 唔應該幫佢宣傳
我買個陣$2.x-$3一個 坐地起價正仆街

我24號訂 佢話10號先出貨都唔理佢 隔咁多日先同我講Cut 仲要買得唔係多

依家5百幾蚊100-120隻
抵唔抵

我訂貴貨都俾人cut

再睇返個vendor 直頭連佢個page 都收左皮

wishlist 好多都消失左

應該係無晒所有大貨

再遲d可能買都冇得買

而家咁貴咩 level2定3？

屌24號訂都比人cut撚晒單

要去馬?

得番
INguard (3百幾蚊60隻)
Ilwoul (3百幾蚊60隻)
Natural Harmony (480蚊60隻)

邊隻好?

俾人cut 咗單
仲有邊到買到KF94

退而求其次

佢未有update 仲喺preparing for shipment 不過如果delay到331就直接cut

太貴啦我買natural harmony 60隻先$180
不如搵下其他平價口罩頂住檔先

一平就中國製

問題係依家買佢會幾時收到? (理論上)

我都係 331 睇到真係呆左

有無啲好戴啲嘅口罩
普通款嗰種口罩唔舒服又唔貼面
成日唞氣噴到眼鏡矇晒

點睇331

2張cut 1張3-31
Cut埋了

咁你想一盒都無 定 照入頂住先

㨂順豐，連運費$495。
不過今日又加左價，加多左$120

未見到 希望我唔會中招

點運過嚟？

點解我search要530蚊?

依隻好野黎?

咁係咪應該希望cut單

同問 看似不錯 求解

唞氣噴到眼鏡矇曬係因為唔正確配戴

普通野 無寫咩標準 頂到下 一定好過D 不知名 大陸野
如果search 到有官方網站就更好

樓主唔識唔好亂講，不安全即係解呢個網站唔係用一個加密既渠道去接收你send 過去既資料，可能會有第3方既人係渠道竊取你send過去既資料例如信用卡號碼同CVV code

求巴打解答

24號訂今日被人cut左單

我出左tracking number ， 係咪叫穩陣？

睇完官網好似唔錯，韓國專賣醫療用品既公司
求link

唔係
都有可能被cut

買左點樣知幾時到?

如果又係delay到3月尾cut單信用卡錢點收番?

一早扣左數debit
Cut 單 咪credit 番你張卡

岩岩睇係4百幾，而家已經5百幾仲要未計運費

出咗倉就一定無事
除非順豐扣留你盒口罩

我買緊20蚊一隻韓仔你話要邊定款好?

?

間野應該就無問題 做開醫療用品 但問題係我係產品度搵唔到你隻口罩

平均5個幾一隻口罩

呢隻咩都冇寫是咪無用前兩日買咗想退

無寫kf資料就儘量唔好啦

產地好似中國

想問下點解畀完錢後個STATUS 係cancelled?

gmarket sf唔使收上門附加費，自取嘅話據說係地址打返順豐地址編號果d就ok

cut單

有好多人俾人cut單
個事實係因為當你有好多大媽
直接去搵廠搶貨，直接用現金加20-40%去搶貨
逼間廠去賣原本啲客訂咗嗰啲貨
如果唔肯嘅話佢哋就會再加錢，全部即pay
坦白講，好撚賤

利申：做供應商

堅 就係咁
所以千祈唔去係網上問太多 D 翻牆撚mon 得好密

同行

落訂冇被cancel 但都唔知幾時先發貨

依家個價仲有得cut就會變一千蚊一百個

又cut左單

幾多號買？ 我頭先夜晚11點買完黎 好驚cut

11street

如果係即時顯示姐係個order有問題 通常係信用卡資料打錯 如果係由not yet shipped轉做cancelled就係cut單

可唔可信

買完之後越諗越唔到路 真係好似太平

點解我揾唔到官網你會唔會有link

26號

我會等 睇下其他單點

單已cut

你自己cut 如果信唔過

今日訓醒另外一張單cut埋， 想問點睇到佢幾時退款？

頂住先 除非你巳經搵到其他出到貨俾你

被cut單會幾時退錢

係咪會蝕差價？

唔知幾時送，仲想問有無人買到，原來有人cut埋單

2張單都被cut左

好彩有韓國friend 幫手買，我show 俾佢睇gmarket 個價，佢話cls

俾人cut曬4張單 淘寶都冇班泡菜咁冇品

用順豐運到口罩咩？？

預計出貸日4月27號

我買完佢寫preparing for shipment
點知佢幾時出貨? 未用過G Market

same
仲要話依家未知幾時有貨..明明果時話28有架

我屌, 而家睇佢話out of stock

應該申請退錢定點好……

不如你睇下有冇email同搵CS
我都係新手,第一次買

禁左個未推出市面既口罩
俾埋錢先睇到D字
2月10 先開始交貨

G-market好多假口罩同有D好貴。
救救個隻好彩取消得早，但係唔知退款要幾耐。
噚晚買一隻買2盒佢送咗去物流中心。

唔好經EMS (香港郵政)
停派郵件
話就話下星期一開工

26號買2盒，去到warehouse 感恩喇今次

第一次用gmarket 點睇到自己有冇比人cut
佢寫配送準備中 但冇日期

幾百蚊都假

準備中就未比人cut，比人cut會寫cancelling
早2日先比人cut完

見到有d已經升到700蚊60塊
痴線

比人cut 單

張單落左幾日都仲係準備中
係唔係會比人cut?
如果主動cut 單，有無得退錢？

轉左即將配送有tracking no. 係咪都可以比佢cut單？

等左成日都係not yet shipped
你cut單就快撚d

佢預計發貨日係3月15 我係咪應該cut單 但佢會點退返錢比我？

想問下一直都係即將配送，係咪唔洗理？
定要全球合併配送先會岀貨？

我都等緊 會唔會送唔到黎

垃圾正正經經kf94算 不過依家kf94全部炒價不了

iris Korea

抄鳩日本iris ohyama

我睇佢官網應該係韓國分公司

之後平個陣入咗啲kf94但係一直唔出貨

有咗兩三日但都仲未運到倉

我都等緊

Me too都係用順豐
我下面個隻已經發左貨
但係見到啲人話蝗會拆貨私吞
好L驚呀

有冇集運介紹？

唔L係呀
我都揀咗SF等緊不過揀EMS都無用
香港郵政都停

仆街，我上星期仲揀左ems

我有個friend都係
試吓聯絡吓賣家

仆街勁多大韓牌都冇貨
今次碌撚

金鈴話G-market買就會假

Email左佢地 但佢地係咪唔識英文？

佢都on9 其實度度中有假 要睇你自己識唔識揀姐

用順豐收唔收到

唔好製造恐慌, ems still works - “郵件派遞服務及郵箱收信服務將會暫停，但會維持入口特快專遞郵件的派遞服務。”

岩岩又買咗400隻 一隻4.5 貴唔貴
無cut 貨已發

無郁過

救救口罩，聲稱韓國造，係真？
照買

shipping date- 27 Jan

但下面咁寫
We are Sorry.
The delivery company does not provide online tracking services.
You will receive the item within 3-4 days.

都唔知係咪真係有

咪撚買

仲要等幾耐

搵韓國朋友買好過啦
本人在韓社畜
前日落單嘅今日都出貨
有啲公司應該優先出畀韓國名同地址嘅人先
宜家韓國個個人都戴口罩本土需求上升你哋重咁搶佢哋梗係出畀自己人先

咪傻啦 大陸黑心工廠整㗎 我睇過有人share片

gitech 我買個陣已經變左$370 但再睇返都唔知幾時發貨

你地嗰啲發貨未 見到其他post有人買左但之後gmarket話取消

發左但未開始運輸

就算成功三罷 都要留意執行方式

配送準備中

姐係有無貨？

請問有無link

我今個月26號買 今日先轉左 2 月29號發貨

Metoo

睇錯左價錢,但俾左錢,2分鐘後取消左,要幾耐先收返D錢

順豐到左香港喇
啲貨唔經蝗國
直接空運

我張單今朝比佢cancel咗
dklm

我27號買重係Not yet shipped

想買大家用ems/sf?
我貪平用左sf唔知會點
係咪寄唔到。。。
Ems好貴。。。

屌 好驚俾大陸人搶

點睇轉左日子發貨？

訂單入面有顯示日期 代表轉左

Sf 你夠膽用？

又一日了
24, 25, 28各三張單
繼續冇cut冇出貨冇電郵通知冇delivery date

唔該巴打，見到了，轉左2月13號發貨

想問下你幾號訂 我27號訂仲未有update😭

24號訂

😭希望佢就算遲到3月先發等有貨出都唔好cut我單

係，遲岀好過cut左

如果等到發貨果日同你講cut單呢

我個訂單 買左兩樣野 如果其中一樣cancel左 會唔會影響到另一樣野運送？

唔會

如果係cancelling 既話 係咪要等到賣家confirm先至 可以將另一樣野開始ship?

之後cancelling會變cancelled
如果仲有得cancel佢應該未ship 變咗cancelled應該會開始ship

27號買 已被cut

有冇話幾時會refund落張卡

我都係呢間，今朝都被cut$3個

呢個大家點睇？

都無計依家都訂多幾間做準備

26號嘅睇嚟都係同一下場

我25號都一樣

炒價上amazon買好過

我都想要link

兩三日？

有三單俾人cut, refund 左一單

唔知佢點排refund

我諗住cut依張了

CLS，cut撚左佢

佢連cancel咗都冇send email 唔係得閒上去睇下都唔知

明唔明佢個description 第一張圖講咩？

28日訂咗兩盒仲係Gmarket倉

我都無收到email 話cut 單, 等左幾日就收到refund

剛剛收到另外兩單refund

Cancel 三張單幾日都唔批係咩料
屌啦 佢地our of stock 又唔退錢咪我退 之後卡左咁樣幾日啦

其餘兩個唔發貨我都想退埋算
有無人知點搞

28號落單，到而家仲係準備中

你就好啦

我都係買嚟救人
成本價4蚊比佢哋

我都係not yet shipped 想點？

3Q感覺如何

未收到

我一張26到而家話 即將送
一張一30到而定仲係準備中
乜都無郁過

想問下呢度係咪全部人都係咁
無人成功出到貨？

係咪騙局黎？！

28號落訂，今日收到

入面白色口罩，非獨立包裝，支那制

想問揀咗用香港順豐會唔會唔送

如果無被cut單，唔會。
利申：1月28日訂都係選擇順豐，今日收到。

我29號訂3張單 今日被cut咗其中一張 另外兩張仲配送準備中...

28號訂 一直都係準備中 姐係有無貨架

你訂左邊款？

#538

好似幾好？幾錢？
個個買哂3q同kf94真係中哂伏

睇落去幾好下

勁多大陸野

未戴過，唔知好唔好。
兩盒共100個連順豐運費HK$224.85

網就話支那制但盒底寫菲律賓，都唔知邊個真。
item # 695330566

得兩層?

三，可能影得唔好先有誤會。

呢隻都炒貴到200 蚊50 個啦

啲單全部配送準備中 姐係點

呢隻mask係機整非人手

Gitech啲貨仲未郁email都無回音

終於收到啲3q premium 口罩
越南製算係比較令人安慰嘅地方

有冇圖？

堆kf94仍然係遙遙無期

預咗俾人cut

Gmarket幾時先回水呀屌

因為數量關係佢黎左好多中童size,就決定晒一個黎睇下

感覺都係比較薄，但又未係薄過紙底褲嗰啲黑心口罩咁

呢種口罩似機整 應該好過黑心口罩 起碼真係有間公司整出嚟

唔理佢個盒上面寫vfe bfe pfe,乜柒乜柒證書
如果真係有pfe同越南製已經收貨
同埋佢個設計好fit面型，兩邊無走風

唔好再用gmarket買口罩

隔離台有巴打咁講....

(利申: 未用過Gmarket)

伏

點伏法？

唔係正規口罩 韓國要有KF先算正規

佢話係>bef95%

could be better 真係乜口罩都冇先買 仲有而家運費好貴冇咗優惠

就係香港無先買住先，唔想排幾個鐘之後同你講得廿盒，咁佢點都平過日馬嗰啲，日馬最平都要成十蚊一個

等我賣$250一盒

有冇人知g market 幾時會退款